呼籲6月9號之前唔好回覆與<逃犯條例>無關新聞

除非係國際大事
唔係啲咩三角戀、桃色醜聞全部唔好幫手推post
由佢沉底

係官嘅唔使呼籲啦

咁不如關左時事台佢
開個69台

所有唔係講69嘅人都係3毛
一發現就批鬥佢

連登仔萬歲